\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Miočević, Mesek, Pejić, Buratović, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom
					\item  upoznavanje sa zadatkom
					\item razrada funkcionalnosti
					\item preliminarni odabir alata i tehnologija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Miočević, Mesek, Buratović, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  konačni odabir alata i tehnologija
					\item podjela posla među članovima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Miočević, Mesek, Buratović, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item rasprava o funkcionalnostima
					\item izlučivanje zahtjeva
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Mesek, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item izlučivanje zahtjeva
					\item dokumentacija zahtjeva
					\item analiza zahtjeva
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Miočević, Mesek, Pejić, Buratović, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom
					\item demonstracija generičkih funkcionalnosti
					\item analiza dokumentacije
					\item podjela preostalog posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: Mijolović, Mesek, Pejić, Mozé, Krvavica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom
					\item demonstracija dosad implementiranih funkcionalnosti
					\item diskusija trenutnog stanja projekta
					\item izrada plana završetka projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Mijolović }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Mesek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Buratović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Emanuel Pejić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Niko Krvavica }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andro Miočević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Moris Možé }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Mijolović }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Mesek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Buratović }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Emanuel Pejić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Niko Krvavica }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andro Miočević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Moris Možé }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		 & 5  & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 3 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 \\ \hline
				Funkcionalni zahtjevi       & 6 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 12 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 3 & 3 & 3 & 3 & 3 & 3 & 10 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 5  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 6 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava	 & 4 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 0 \\ \hline
				Baza podataka				& 8 & 0 & 0 & 4 & 4 & 0 & 0  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 6 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
				Dijagram stanja				& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 4 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 2 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 0 & 0 & 5 & 5 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\  \hline
				Popis literature 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Puštanje aplikacije u pogon 			& 8 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Backend 			& 15 & 0 & 0 & 10 & 10 & 0 & 0 \\ \hline
				Frontend 			& 0 & 20 & 15 & 0 & 0 & 6 & 0 \\ \hline
				Spajanje backenda i frontenda 			& 6 & 12 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Edukacija tima o korištenim tehnologijama			& 0 & 8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\includegraphics[width=0.9\linewidth]{dijagrami/dijagrami1.png}
			\end{figure}
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\includegraphics[width=0.9\linewidth]{dijagrami/dijagrami2.png}
			\end{figure}
	
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\includegraphics[width=0.9\linewidth]{dijagrami/dijagrami3.png}
			\end{figure}
	
	